一個可以傾計既人都冇

但都唔想同你傾

咁同我傾

不了

搵我傾啦雲雲

你想傾咩

你唔介紹我口材唔好嘅話
我都可以講吓冷笑話嘅......